入咗醫院嘅手足注意

黃任匡 公立醫院醫生 杏林覺醒成員

推

推3

推4

push

幫推

身邊有朋友入咗醫院請告知一聲

傳

請各位HO MO EN RN保護好我地D patient
醫院地方窄同埋要乾淨可以叫d狗出返去
問情況請答病人私隱or等MO答
而MO係好忙 唔急唔好亂咁CALL佢

btw見到d姐姐就咪理佢地 個個新移民

傳比多啲係醫院做緊嘢嘅朋友知道
辛苦晒

再推

記得入得醫院要落口供係要MO同意
幫幫手放慢手腳 做好patient care先
而且你仲有好多acute野要做係咪
你拖得慢佢地做野進度 出面就少一隻狗

各位兄弟 去急症室睇病記得睇路

我post 左冇人理。幫手推推

屌，最後嗰句真係灰

大家有共識行動

613行動部署

Push

屌 再推

醫院已經有人以暴動罪拉左
推呀屌

推，希望全港公務員都同警察割

割席

警察死全家

所有有傷巴打唔好去公立呀

推 廣傳

好重要 唔好再講係邊度傷同做咩傷 講direct cause就得 棍傷槍傷嗰啲 唔好比某啲醫護冼親 保護好自己

南華早報已經報咗有兩三個係醫院俾人拉咗暴動罪

清除手機記錄

去遠啲嘅醫院

提防便衣警察

唔好向醫護人員透露不必要嘅資料

推呀屌 唔想再有人被拉

總之，唔好亂講野

六 月 份 本 港 急 症 室 使 用 攻 略

- 接受急症治療, 身份證並非必須即時出示到(電腦可出pseudo-id, 一樣可以照睇醫生)
- 身份證有啲人唔小心可以跌咗/唔見咗/無法出示
- 警察會要求病人喺「驗傷紙」簽名同意醫生交醫療紀錄畀警方, 有權拒絕簽署
- 唔使講點受傷
- 唔使講邊度受傷
- 急症室接受跨區求診
- 急症有警崗, 但醫護人員會專重病人私隱
- 有時分流站講野/入到見醫生講野, 地方淺窄, 隔離會偷聽到, 有時同醫生傾計細細聲ok
- 做檢查時可要求拉簾
- 急症室四通八達, 如果唔識路可隨便問醫護人員
- 候診人士請載口罩, 以免流感傳播
- 如果拎住任何病人文件(急症牌板 / 取藥單 / 洗傷口紙等等) 記得對摺或用手遮住個名, 以免個人資料外洩

source: 不願透露姓名的公院醫生

隔離post

去新界地區醫院 無咁多狗 多自己友

六 月 份 本 港 急 症 室 使 用 攻 略

- 接受急症治療, 身份證並非必須即時出示到(電腦可出pseudo-id, 一樣可以照睇醫生)
- 身份證有啲人唔小心可以跌咗/唔見咗/無法出示
- 警察會要求病人喺「驗傷紙」簽名同意醫生交醫療紀錄畀警方, 有權拒絕簽署
- 唔使講點受傷
- 唔使講邊度受傷
- 急症室接受跨區求診
- 急症有警崗, 但醫護人員會專重病人私隱
- 有時分流站講野/入到見醫生講野, 地方淺窄, 隔離會偷聽到, 有時同醫生傾計細細聲ok
- 做檢查時可要求拉簾
- 急症室四通八達, 如果唔識路可隨便問醫護人員
- 候診人士請載口罩, 以免流感傳播
- 如果拎住任何病人文件(急症牌板 / 取藥單 / 洗傷口紙等等) 記得對摺或用手遮住個名, 以免個人資料外洩

source: 不願透露姓名的公院醫生

仲有記得清除google map等應用程式track過行程嘅記錄

繼續推

多謝姑娘